[蕭生］中共活摘法輪功成員器官係都市傳說

24:24

1.喺大陸行行吓街俾人捉入公廁強行摘器官係假
2.中共活摘法輪功成員器官只係都市傳說

當新疆集中營 種族滅絕冇到？

原來共產黨喺蕭若元眼中 都唔係咁邪惡啫

蕭生又中

佢用緊燈力，所以真正意思你明架啦

1.喺大陸行行吓街俾人捉入公廁強行摘器官係假

法輪功我唔知
但俾人捉入公廁挖器官我由細到大都聽兩老講左好多年啦
連我支那親戚都講喺商場唔好自己一個入廁所
仲有假

佢啲說話調返轉諗

條片係邊撚個講嘢
你係咪唔識條友

老實講，器官移植要求甘高底下仲公廁捉人可能性真係唔高囉
要用都用死囚

其實仲慘

片中燒山係話「相信法輪功嘅人執行死刑係會被摘器官」，但燒山同時相信「特登捉條法輪功友返來活摘係都市傳說」。

外國有好多專家調查過先至confirm 係有其事

姐係唔係活摘，會死摘

死囚係國營
公廁係私營